# Всё в одной куче, чтобы не забыть

Искать формы обучения, позволяющие уделять этому достаточное количество времени каждый день на протяжении многих лет. Желание есть, заставить себя сложно, наверняка с этим что-то можно сделать, надо искать "до победного", пробовать все возможные варианты, в том числе и неожиданные.

[ ] Что за проект ОНО - о чем он, зачем, что и т.д.

* Чему обучаемся (с чего начинаем)
  * HTML
  * CSS

* Цели (долгосрочные)
  * JavaScript, TypeScript
  * React
  
Разобраться:
* https://mdxjs.com/
* https://remix.run/
* https://gohugo.io/

